英超球證真係笑話黎

笑到仆街，個球證憑咩野challenge旁證

點解球證咁有信心無越位
照計旁證企個位實清楚過佢啵

球證做嘢唔使你教

背住推翻旁證

明黑啦

屈福特好慘

黑撚到

直接頒英超比鏝喇

見到佢行過去同旁證講就知都判硬曼城入架啦
真係好撚戇鳩 英超球證

直接頒獎啦

準備一季見唔到呢個球證
痴撚線好似同全世界人講係呀我收左錢

依球onside又當offside

完全無理由唔越位
就算下季有var都一樣

個旁證都好撚肯定架，佢一意孤行自己走去說服

個球證叫咩名

上半場真係守得算唔錯
下半場一出黎咁樣搞法 對曼城一落後好難踢啦

岩岩有犯規個球證即刻踢個波比曼城開
洗唔撚洗呀

依d有無var都無用
明黑鳩你

死都呦返生 好波

比負評果班唔知我講緊2:0之後果球offside?

4424

睇巴塞好過.... 屌

呢球又唔去同旁證講野既 因為冇入波？

好撚黑
腦內var

var個裁決咪又係個主球證
依d明要推翻你既

呢個球證真係戲都唔交，好撚過份下

球證係想講人地球員撞到個波先中Sterling，而唔係Sterling無off

連英國足總都唔想利記攞冠軍

第一球原本係offside 但係個後衛解落史達寧到有咩問題

但個問題係 既然已經offside左 任何入球都應該唔成立

三球

4424 黑L到

比你贏到都冇人尊重

你老母個臭西曼

阿古路踢㗎

咁就要睇球證有無權推翻旁證
因為旁證以為阿古路傳比sterling
球證見到屈福特球員last touch

Offside 傳波可以當onside
有錢多好

有意識拎波已經構成越位

阿古路>屈福特>史達寧
旁證吹阿古路傳比史達寧offside

話第一球無offside果啲係唔係唔識球例架！係越位位置有意圖拎波已經吹得啦

佢覺得傳果下Sterling無參與進攻咪可以計囉，入波球員喺人地撞到個波先參與係另一回事。 當然Aguero傳果下Sterling有無參與進攻就有爭議

唔係以為 係直頭係

球證唔覺

所以英超球證真係笑話黎

英超個offside例黎講 咁樣都係offside

英超球證水平越黎越低
春後算賬都死啦

史達寧拉晒弓起腳都仲話有冇參與進攻有爭議？

權就一定絕對有權，係睇佢判得啱唔啱姐

球證咁樣背住，我真係未見過有球證會咁主動推翻旁證決定

我都未見過

唔知收左幾錢呢

冇咩好討論 收曬錢好正常姐

係收錢就唔會上半場黑左曼城隻角球

熱狗個球呢？

唔俾開半主

冇收錢 誤判黎

利狗訓啦屌你家母

可能以為屈福特可以反杯

嘩，咁低質嘅留言都有 😆

明明黑，都要屌人老母 👏🏻

鏝狗好波

自己開post講黑囉
樓主標題講緊球證係笑話

個球證仲以為自己好撚醒

跟住實有人話利黑唔少 轉移視線

有冇gif冇睇場波

d利狗講到自己冇黑過咁

呢球入左就叫人直接頒獎
自己排緊榜首個陣黑人又唔叫人頒獎比你地

嘻嘻

依家已經講定vvd季尾搵定下家

哥迪奥拿既波不嬲都多呢d黑暗野
當年拜仁又係咁

明黑鳩你 咁點？

鏝狗阿古路出曬名

欣賞你
夠直接

利狗出晒名黑

屌你老母

臭閪猁懶撚係君子咁
虛偽到

係 尋晚屌完你老母

又撚狗

我識精神科醫生，使唔使介紹你
思覺失調會影響社會
求你一定要醫

猁垃圾球迷正常啦

好好笑？
傻閪猁激撚到懵咗？

我都識唔少獸醫
介紹比你？

唔怪得你思覺失調
獸醫當精神科

冇父母照顧真淒涼

屈仔咁樣俾人沖散 守到唔出奇

你開心咪得
比你贏囉

三分已袋，理撚得你
明黑鳩你，咁點？
扣返一球都贏2:1
好想還返3分比屈福特

我利迷
屌緊上面已經毫無羞恥既狗

係 猁最撚君子
君子不奪人所好
頒獎畀人都正常

球證真係垃圾
不過見鏝同利爭緊冠就原諒球證

驗眼啦 你同類幫緊你啊 緊張到以為同類咬你？

有gif未

英俊小生